[比信心勇武派] 10月16日起, 除左藍屍之外, 連登上下同人不再反對刺殺或暗殺建制政要

美國政府到而家都冇屌鳩過印尼同厄瓜多爾 (厄瓜多爾仲要只係為左冇任何道德高地可言既民生而勇武革命)
唔會特別對你班冇槍又地冇炮既香港人有特別高既要求,限制你地綁手綁腳地爭取佔盡道德高地既民主

美國眾議院係通過人權法當日仲講撚到明, 無論過去, 現在, 定係將來, 都會企係爭取民主既香港人果邊

連政治難民都唔限你勇武定係和理非
姐係話唔理你地升級到刺殺晒全香港所有共產黨員爭取民主, 美國都唔撚會屌撚柒你地, 因為你地冇槍冇炮, 可以推翻個政權既方法就係得暗殺同刺殺一個方法

所有由10月16日起, 除左藍屍之外, 連登上下同人不再反對勇武派刺殺或暗殺所有建制派政要

第一個一定係何君堯

分析:
淺藍屍商人已經有晒心理準備你地會搞勇武革命
唔會因為你地一搞佢地就好撚SHOCKING
燒山已經出動燈力同你地講勇武派唔會係建制派開始果時一野炸撚死晒佢地
施永青已經多次係自己報紙提醒你地唔搞革命係冇可能爭取到5大訴求
所有代表淺藍大孖沙發聲既KOL, 已經READY好你地搞革命

分析:
共和黨議員黎到香港後同你地講
唔好只掛住勇武, 和理非/和理非抗爭同樣重要
姐係話佢唔反對你地勇武革命
如果反對你地勇武革命就一撚早直接了當地屌撚柒你地勇武啦

核彈都唔割